所有打緊國際戰線既手足,盡力要求國際社會公開譴責中共

美國國會議員 德國議員 聯合國等等 所有既國際戰線

同佢地講如果唔公開譴責中共
中共將會武力震壓 血洗香港人,香港既學生

突發 警畜亂棍爆頭 男子頭穿2寸大洞倒地抽搐

荃灣有手足俾人斬呀

中共已經動用所有武力
要血洗香港人

如果唔公開譴責中共
所有自稱係追求民主既國家 都係呢個極權政府既幫兇
都係64 2.0既幫兇
都係殺死學生,香港人既兇手之一

香港人已經命懸一線

唔知有冇用
但一定要國際全力施壓

警近距離開槍 日本政界首發聲譴責

得日本唔夠
仲要其他國際社會呀

同埋要求國際救援

國際救援，刻不容緩
Save HK, protect our children and teens!

習曱甴

Push

天水圍中槍手足 就黎唔得啦

國際公開譴責中共呀
殺左好多學生

推

推
有手足被斬死

唔知黑社會定係休班警做